海立方真係好多癲佬

同個呀叔對左兩舖 兩舖都搏牌贏佢一點 之後笑左出聲比佢屌老母

雖然最後都係清袋 仲比人指住個頭黎屌 不過係開心既

聽講以前串會俾人打 你算好彩

廢老

企哂西裝佬唔怕

澳博全部都係廢老場

人笑人俾人屌好正常

唔敢玩BJ
驚下家屌柒我

鬼老場殺得好勁